火雞姐都反送中 有沒人原諒佢偷電話個單野

好似想借呢單野等人忘記佢單野咁

革命完成先再算啦

呢個時候槍口對外
搞掂左呢單野再清算佢都未遲

屌你,以為你講short short地個佔旺火雞姐

反送中係應該，原佢老母諒

會唔會係遊行偷人野

火雞姐中學個陣做既野咪同而家D警犬做既野一樣
有權有勢就恰鳩人

所以咪問條八婆又係反送中
會唔會好似唯唯咁咸魚翻生

69前有班又話3日冇唔認罪就告佢
個班友又係得個講

佢企最最最前線我咪原諒佢囉

出新歌了